快訊／巧婦難為無米之炊 張國政不接手復興航空

前民航局長張國政今日上午召開記者會宣布，決定退出承接復興航空，支持政府對復興航空航權收回的決定，也強調張國政本人與團隊成員及親屬均無擁有復興航空公司或有關公司股票，並請政府支持爭取興航離職員工權益。